[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [20] 我為大家帶來好運，留言即中DMC

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

Sorry 又係我

ios有更新

人呢

最後召集

入得未

抽得未

標題如何

LM唔洗抽到保底出齊哂

留名10抽中1隻派1000羊

屌呀好想抽呀

承你貴言

LM

希望1個step 搞掂收工

ios down更新好慢
係咪好多人down緊

有無人知抽得未

Lm

中埋添啦, 你咁慢

留言即中DMC!

lm10抽咗哂

lm

點解冇人擔心廷遲

留名，大家好運

留名等睇delay 大炎上

可唔可以比我入去 出面好凍

派石

想俾人屌?

收返埋D石 我要佢準時開機

好想玩呀

58分

推多10個post不是夢

佢延遲我真係會哭左

2分鐘

抽得！！！

未

屌, 仲未更新
趕唔切啦

衝呀

快啲啦屌！！！

祝大家一抽入魂

倒數一分鐘
搖滾準備

59分

收到風 一開ser未更新個池會中伏

仲未開既

最後40秒

等你哋抽咗先

通常日服咁既情況會回返哂抽左既石又唔會收返你抽左既卡

收到風一開ser頭1分鐘有5%, 之後降返0.8%

快啦屌！！！！

allllll in

衝啊！！！！入得！！！

Goal！！

呢個合作係呢隻驚第幾次合作？

開了開了

更新緊

入得！

入左驚仲要更新365MB野

ALL IN

衝啊！！！！！！

沖呀

準時開喔，係未有人個名有 調轉寫？

好似5
聖劍, dr. stone, 史萊姆, Re0, 今次

調轉果個自己出黎
唔想搞大件事

斬殺海豹

大家抽未 我到左啦
但去到又有啲淆淆地 想睇大家抽先

我想有資格做海豹

公司8MB 更新緊.. 仲有300MB

問左3個鐘依家先黎淆

渣ga！！！！
等你做先頭部隊

頭先語氣重左啲

條女都除晒係床
你仲驚想俾人用完先

[url]
[/url]
真係0.8%一隻

屌
一入驚送左3000石＋1張dmc卷先
佛

限定9 pack

英雄祭個池係分開擺
主畫面多左粒野噤

個英雄祭連機女都有

有冇人直播抽dmc 祝大家好運

已中 THX

都仲係低過PICK UP 唔衝了

有無得無限抽

係喎！！！

冇抽

屌 20抽尼6
我要但丁呀

20抽

衝啊 咁易抽！

700 * 3 = 必中DMC?

祝大家一抽即中

屌你個閪咩

但丁

收工

禁入活動送一張係咪必中黎？

入一入個活動就派必中卷 大家抽左卷先

好佛

STEP UP有4round
要第三round去到30700有償石先有保底

差但丁

歐到

勁

屌牙 咁多海豹既

3step中左便利屋

大陸仔返貨未

30抽

我都想知

係囉 屌
Block唔晒

200抽齊

有300抽補底換喎

我都中左， 搭V ok?

3step收工

無乜信心做到海豹
一陣放飯坐定定先抽

洗唔洗抽埋LR?
50抽3隻有晒

咁易中咩

Dllm又話好易中

痴撚線個個都中哂

係

70抽中一隻

點step人物係介面到?

衝呀！

有償中埋v
差Nero

必中卷中左但丁

海豹多到

本來諗住抽必五算
比班海豹呃晒

190抽 完美收工!

咁快有？

click落活動就有

必中劵中nero

入一入活動就送...

痴線

必中邊度拎

我諗緊仲抽唔抽好
定係抽英雄祭

邊個夠我歐 5step齊3隻+2LR

all in 50抽，2角1LR，但係唔知抽黎做乜，
本身都未成隊

入活動關睇完故事就送
佛到仆街

80抽 但丁加尼6 屌呀想要LR

好正
同dmc 一樣有combo 個ranking 係右邊

英雄祭個池係邊
見唔到既???

標題為大家帶來好運

萬5石中哂兩張lr

含哂？必中用左未

70抽旦丁+必五V收工

新手頭10抽要抽到咩先開?

有v諗緊追唔追lr...

必中 中埋v 80抽 齊3隻角0lr

6萬石抽齊DMC, 同埋大貓+YODA

便利屋把武器
大貓T0

3萬石抽哂 兩張Lr齊 一隻V 兩隻尼祿 爭但丁

屌72小時個池另外分左去右上角

無限step?

新ac頭10抽中左但丁
Btw邊到有劍聖抽

結算90000石-DMC5 齊加大貓尤達皇太子

正喎都

好歐 60抽 1LR +3隻
諗緊追唔追埋有架車嗰張LR? 同埋機女邊到抽?

原本唔諗住抽，但見個個都中，又ALL IN。
最後一轉先有角色頂。。。其他中晒D ARK

屌你個閪
淨係中咗V 去抽必中又中番V

必中 點有？

0 LR 想死

好易齊角
但一張LR都無追唔追

主畫面右邊有個英雄祭架
果度可以抽埋

撳去活動關

又話新手抽可以抽英雄祭
一隻都無

入活動關睇完個故事就有

點解有兩個pool？我萬幾石挫落邊度先啱？

個英雄池舊AC唔係任抽

same 齊角無lr 打算追多幾十抽

呢三個唔知邊隻最勁

主畫面右邊

便利屋?
大貓黨追得過

冇大貓

3STEP中V必中中NERO

等緊用埋D有償佢
想中埋丁叔

主頁右手邊 go

但丁好似係最廢

個5隻係咪up? 2隻有 唔想要個啊伯 重15/16緊抽唔抽

30抽唔好話角色/LR
一個new都未見到

咁多把課金專

2萬yen +必中齊哂3隻限但無LR

72小時抽係呢度

仲有機會中所有英雄祭
係果5隻up

用張卷一定有

咁歐梗係要追啦屌

活動關又係主角有分加？

好灰

20抽，諗緊追唔追埋好

3隻抽齊曬
但冇LR
值唔值得再追

都幾撚惡死

6幻石差但丁 唔知抽唔抽好

你觀望完未

一開始抽就...

未啊屌 仲未放飯
想坐定定抽

wtf

應該尼祿最廢

你地咁歐 的巴冇飯開

好多平時見都未見過

抽啦 我用左6幻 差但丁 仲有1幻唔知抽大貓定但丁好

便利屋把武比大貓雙手爪?

可摸耳比我都中埋

有冇suggestion

中左V張LR

收工

勁好彩！必中卷中埋 V，齊角

佢個性係點? 睇唔明

有無咁撚易抽啊痴線

lilly 同皇子可以入冷宮了
能力解放有冇得去返得一圈??

呢班仆街正仆街！

你地都係轉左日本地區再更新right?
點解會更新唔到。。。

萬5石中2LR同V

必中卷都係V

必中出最想要個隻,石都唔洗抽
多謝巴打們,官方,DMC 命中注定

step中LR
10抽中V
畢業

有無人試過個rank 最多可以打上幾多
我最多S 會唔會有SSS 想知

俾人打機會爆手
巴哈有中文翻譯睇

其實必中係未 一定 出V？個個都係出依隻

唔轉都更到
我之前試過係del apps
再重新係日本store搵過

thx

想要尼祿 活動送中左V
十抽中多隻V同但丁
但係冇尼祿

齊角 追唔追lr好

個個都歐今次

嗚哇 啲海豹好撚惡

抽左兩次10抽剩係中NERO...

唔追等乜

冚家鏟50抽先第一隻角
佢走去中重複尼6

班海豹冇人性

惡撚到嘔

隨機

唔係掛，我抽得最多就係尼祿..

我70先中..
真係比佢哋呃晒

3萬石屌落英雄際一隻都冇

6幻6石中大貓同dmc只差但丁

新手想問必中係邊？要課？

無得單抽有償? 想換把武

白頭佬勁唔勁

會送一張必中卷？

睇技似V最廢

差魔王ark
埋單3萬石+step

click入活動

想問好耐
其實咩係海豹

入一入event就有

91抽

有啊

又話提升中機率既

V把專武

平時唔見佢地上水
一上水就話幾抽中個d咪海豹

邊隻係大獎

你今次有無用step

ネロ / V T1
ダンテ T2
點解最型係T2

邊到送

6% 0.8%up, 一條友都唔中
唔知係咪吹既

係喎 架仔更新左

無wo邊到禁

海豹形容「平常潛水，出來就是要曬」的這種人，例如手機遊戲沒課金就抽中神卡的「歐洲人」跑去論壇貼圖「假發問真炫耀」就會被酸是海豹

入活動關啊

分身AC 齊曬LR
有但丁 尼綠 冇V

但丁T2 咁唔抽了 中埋大貓爽

有無人貼下兩張LR個エーテル報酬黎望下

V成個gay佬咁就V1

中左lr未 有大貓武

係喎屌 今次得stepup

連續50抽紅波都冇

110抽 2角2LR 差V

頭十抽中尼6，第二十抽就咁

尼祿 原來火,雷,樹屬攻?
覺得會好難用

抽唔中大貓

有無食評等緊食評買首抽

必中卷加3step加150抽差一張LR

6萬石
劍聖x3, lily x3, 大猫x1, dante x3, 便利屋x1
加一堆垃圾

v把專 好似好撚勁

中齊曬啦 差但丁

想問張必中券係邊?

新手留名

一陣出隻弱樹既王 但丁就T1了

課金專武有冇需要課?

中大貓 尼6 但丁 LR中便利屋 點玩好
PS 一隻畢業機劍CARRY

咁淨係想中依張所以收左手

作為0課 可以收手喇

正身45000石
齊角+魔王LR
係咪收得工

岩岩抽到煮都未煮點會有食評

3隻V 做乜鳩呀

幾好

各100抽
但丁x1
尼6x1
V x1
便利屋x1
大貓x1
機女x1
yoda x1
皇子x1

屌你

100水俾V定尼6定大貓好

仆街 扑人先 好撚過份

抽完鬼泣想抽祭池
醒醒定定呀屌你

戰鬥開始時、賦予敵方全體異常狀態耐性下降的DEBUFF
wow V仔勁啊

好彩，我抽左 DMC 池
差D 想ALL IN 英池

第一次十抽

一萬無償
收工

都係唔抽72小時pool 得大貓/機女想要
中完大貓 一陣又要抽埋LR
一定唔夠石

歐 我要用左6幻都無但

新手教學後無限十抽
有冇話要刷乜？
求奇2件t1 ark?

自己都咁歐

後面40抽乜都無冷靜下先再抽

20抽中大貓

我想要ARK呀 10萬石都唔只啦

轉acc了，第2隻acc兩抽中左劍聖

英雄祭抽唔抽得過?好似幾抵

再抽啦 我都抽左6幻齊曬差但 有多20抽抽埋大貓 爽

十抽中大貓
然後再十抽中yoda
本身有劍聖 係咪應該停手？

下一步抽LR

抽完個72小時，差隻神徒唔中

我都係想要大貓機女
但已經無乜石剩，等兩周年算
d角抽完都升唔切

抽曬2張啦 DMC係差但丁

忍唔住啦
課10000羊先

課金專勁唔勁?

邊隻係機女？

依個武器有咩用？

3萬石 ネロx2 便利屋x1
完

屌你老母

3抽 收工

V杖勁

愛麗絲，冇pick up得0.055%中

我啱啱玩無耐
成日想抽角
但抽完返黎D角都無料升

都係缺虹晶姐

屌啦星2萬石中得劍聖皇子
雖然兩隻都想要但有啲唔爽

收手啦 咁歐

開星盤開到想死
神晶石長期唔夠用

屌 800抽 齊角無LR
追多20野都係無LR

中大貓正呀
Out走劍機先

屌佢第3張尼6
仲要重複LR

80抽

800抽

V把有償專好勁喎

戰鬥開始時、賦予敵方全體異常狀態耐性下降的DEBUFF
對異常狀態中的敵人傷害+20%
對異常狀態中的BOSS物理攻擊的BREAK值+50%
V仔配樹劍,異常隊

其實屬都缺
我抽左兩次10抽DMC連埋張必中卷
得1NERO同但丁
而家剩返42000石我諗緊應該抽英祭定繼續抽DMC
想要大貓但又想要DMC張LR

新手求問 中左呢兩隻加魔界反逆王 係唔係可以收手抽英雄祭？

缺屬 = 掛得少

得30000石慢慢搣

頭十抽

買左個10萬石ac 抽靜30000石同一堆卷 繼唔繼續抽埋另一個LR或者大貓好？

掛唔到呀
我電腦壞左
剩係可以用手機間中掛下

屌你必中V 補多100抽中多3隻V 唔撚再抽
本身用緊泳裝歌姬+EMT
今日抽多左劍聖 ラグロボス同V
3隻都9.5分 升邊隻好

要課了??

抽左第一round 之後用無償
佢啲專武駛唔駛入手？

20抽英雄中大貓開眼lily

讀心到我想要尼祿出撚左3隻V

新手抽完唔知做乜好

抽埋大貓 我抽左
210仲未有但 得番20抽

V最好有

屌 英雄祭咁難抽既
反面DMC已經抽齊曬角同ARK

用要塞同皇龍就SSS

魔王LR個100%報酬唔好難用啲

我齊LR同V但丁
差Nero
仲要剩返4幻石

魔界の反逆王 係配邊隻好?
ネロ定V?

我係差但丁

兩個10連就中左

差一個窿再射咁多石又好唔抵 抽下英雄祭先

抽到旦丁,尼6仲係咪要追埋V同兩張LR?

抽左210抽差但丁唔知點好
英雄我抽左20抽大貓收手了

你想要咪追

差Nero
LR 但丁同V齊晒

Lr無保底..？

我係追左V張LR先抽到210抽

抽到換到V專武要幾石？

等必中補番算
丁叔同另一張LR我都無所謂

DMC係咁出紅
英雄祭咁難出紅

必中pool係講緊有償step?

我想要yoda啊大佬

v

即係點？

課左抽黎抽換v專

好奇點解你覺得ネロ岩用

要幾多先有專 順手搏下但丁

入一入event會送一張必中卷

幾抽

換v專武要抽幾多石？

暗屬點睇都係比V

好撚多問題 答唔晒

15000石完場 屌細力小小

已換！

召喚摩巴抽大貓

想問抽左大貓 劍聖 尤達
應唔應該造 莉莉同王子？

30有償抽 1pack唔洗

要課幾多

dmc抽左未

唔是物攻咩 ?

點解唔見有英雄祭

中埋

活動關會計連擊獎勵好撚正

建議有問題問個班等今晚再問

冇招暗屬

主頁右邊

dmc 想慢慢黎
睇定d先 反正之後大把券

右上角
佢另外分開左

90抽中大貓,開眼lily,三隻合作角

好難搞喎 好整勁隻V 但係又冇張LR
LR難抽到呢..又冇保底

想餵乙太餵滿張LR
餵邊張好

大佬暗屬喎
漢字唔會唔識睇掛

2萬石 1SSR都無 好灰想DEL GAME

用魔法小卡
可能下個十抽出晒3+2

我抽晒兩pack有償 有66劵

有一套爽到射精
製作組一定係維哥廚
藍定依個都好

我眼殘

新手係咪是但2隻 t1 ark 都得
唔一定要海飛沙?

買AC啦

可唔可以講下要課幾多yen 就夠？

建議有得衝衝哂活動點先
廢事佢又出下篇咁就碌柒

6張SSR
DMC同英雄祭都收工
換唔換埋V專武好

追唔追lr 好
便利屋個武好似好啱大貓用

你ALL IN 英，唔抽DMC？

屌6pack 追唔到魔王LR

mama地dmc
另一隻acc抽左兩萬石，中重覆dmc
玩另一隻acc算

你班痴線佬出晒黎

攻略更新左
日本仔好似都係同意丁叔較弱（都有9分

dmc pool唔係話有得送必中?

尼6 T1 wor
邊個話佢T2

有償STEP係咪呢個表? 要課幾多先有25舊換專武? 定係抽英雄祭好

我下表係人物同ARK表

入活動關睇故事

大爆死

我都唔好，見人抽，我就跟左 ALL IN

而且諗落英下次都會再出，但合作可能會絕版，都係抽合作好D

120抽 乜撚都無 4红3張重複ark 屌你老母

應該三四舊水=第一把專

1抽=1舊
你數到有25抽咪換到

放皇龍ark 可以SSS

V把武係咪一定要課金抽 再用25卷換?

個倉有兩支lv100水 應該比邊個食好
無知一問係咪食完直上100？定係要升到lv80先？

CLS

無課抽3000果D都計有真証?

3step + 十幾抽 = 第一把
一定要課金

屌 追多100抽先齊lr

冇

無

補番人物同ARK先

十抽有機女

乜有機女咩?!

應該整個excel比你地問問題

乾哂未
我追埋英雄祭結果全重覆 啲石清哂倉

犘巴抽左大貓未

V玩debuff唔洗講啦
星盤好強有10分潛力，加埋張專屬應該走唔甩

尼祿爆擊系
星盤一堆爆擊技

丁叔好似真係比較失色
不過夠型都一定大把人用

六抽DMC?

課左1k
dmc 齊3隻, 便利屋
外加大猫, yoda
算係咁

我都清左倉 抽到大貓夠了 但丁唔追了

活動得normal？

有呀 我十抽中左
但我本身有

有啊 0.1幾%

Nero勁唔勁？中咗唔識睇

十抽中機女（重覆）
繼續抽

100抽， 滿足了

抽左一次咩套都無
建議志在參與算啦

屌 即刻想買

200抽 齊set
唉 明明80抽齊角 要追左成120抽先中齊LR

130抽
齊LR (魔王出咗兩次）
角色得尼6 （又係出咗兩次，但必中券又係佢）
留石了

等咩?

6pack lol

3 ur wtf

第30抽有yoda

岩岩買左單 等緊換武俾v

推下先

咁樣衰不了

張專屬LR 真係要有
唔係好似守護無破神咁 企左係到

大貓易中 我抽左

即係DMM的話要課10000YEN PACK先換到1把專武?

等大陸仔返貨

同鬼刃比所以T2

等緊架仔出DMC 課金 邊pack 抵

個首抽ac依家咁，抽唔抽lr，定係重刷得㗎啦

隻game讀心
我v同但丁都4突彩左1格
兩張LR 5%
但就係唔出Nero

使唔使
直接課最貴啦

Where’s 大貓？

係啊 佢今次無有償單抽
局你抽突

推

其實抽齊一套都唔知何年何月先升得晒佢地
仲要唔知幾時先用到 諗下整勁邊幾隻就算啦
英雄祭+DMC+你本物有嘅角夾埋10幾隻 棄驚都未撚搞完啦

好想要張魔王啊

佢地個圖鑑送200粒覺醒石
直接覺爆左

有單抽
但每日一下

是

我出咗3次
俾隻係換隻V

lr真心坑 無左6萬石

轉生潮

嗰個計無償池
無真證

4覺姐 有排未6角

新手無知一問，應該點組隊同練咩ark好，感激

但係抽完果幾個STEP之後得11真証, 仲點樣抽多14張?唔理解

謝
的巴戰況如何

得返千令石，要儲到兩周

多謝

乜鳩都無 我200抽

必中抽中左但丁 邊張係專lr?

忍唔住射晒啲石仲話諗住等兩週年
好彩中齊

之後個step會變成3000有償抽10下

有冇巴打幫下眼

真啊 我都射曬 好彩有大貓

原來仲有得升玩左冇耐

出夠未…

機女?咩池先?

你留翻今晚再問
而家無人會答你

有d後悔 射左百幾抽比LR

齊哂DMC仲剩兩幻
結果手痕抽英雄祭 兩幻無哂仲要全重覆

巴打終於中 恭喜
有愛好緊要

邊一張先

屌你 幾抽齊dmc

而家呢度剩係哂抽中 個個都係PO圖無人有心機答問題架啦

點解

記得換專武
記得換專武
記得換專武

重要野講三次
唔換專武仲衰過唔用

大貓唔中?

記得早排個個話唔勁唔勁SH

我差隻Nero
願意兩張Lr換Nero

咁即係2+3+6+2次10抽? 咁咪一定突真証出來, 前後要 有償9200石 先換到1把專武?

魔王 車我中左4張

你14萬石重刷乜野

仲以為你收左手最後中唔中

果斷放棄 對DMC 冇太大愛
留去2週年 如果佢同巨人合作 應該抽到破產都似

正 只差但丁就由佢

追！！！！

一分鐘十個留言 仲要全部都係圖 點跟

屌你老母 免費石全部都唔中lr
一課一pack 十抽中晒兩張lr

橙

想追lr
我得nero未中就連出2隻比我

中齊 張Lr太match V

角易搞過LR呀.. 角最差最差仲有300 保底換

2張lr 5%了

有210差但丁 唔想曬多90抽換 係咪換2張10比較抵

唔知依家洗唔洗抽lr定係差咩嘢

抽埋佢 換2張10抽 唔中咪仲大獲

組隊咁樣砌? Nero 劍聖 V

專武係咪得V果把值得換

我會等埋之後活動券都唔中再補9野換 我唔會賭券

All in冇大貓 課唔課好已有劍聖 lily yoda

我換左

我宜家個心好亂,見英雄個邊好似有機女出
但0.55%

V 係配邊張LR?

課啦 唔通我叫你唔好課你會唔課咩

課

都換左 的巴total抽左幾多石

唔換不如唔用v

係咪要前後要9600有償先換到真武? 即要課兩單?

V專LR=魔界王

駁唔到 v要有LR連專

有LR 差專

唔理 換左先

有償11000石
加2萬6落DMC
齊哂ark角
之後射埋剩低嗰兩萬落英雄祭
一隻new都無

專25粒野就換到

我張LR抽到想棄

有LR 冇V

課兩單10000羊就夠換

屌你 歐狗
我成7萬石

Nero洗唔洗要配LR? 洗唔洗換專？

我有償無償加埋射左2萬幾

中nero v V LR
英雄中劍聖同皇子

中唔到開眼莉有少少唔爽
不過齊左一套V就算了
反正養唔哂
留左6萬等2周年

一齊儲石儲到二周年

勁歐 我total 1整個30700 有償step 抽哂+ 無償3萬先追到張魔王LR +3隻角

我張魔王 好似抽左成200抽

6000中埋lr，依家點好...

我都想問
課左1單7840, 換左V果把專了
其他有冇需要換既

番到屋企調整下心情再抽

我前面有償抽左萬幾石就2角+必中拎埋第3隻.. 之後果D全部都係追LR

個pool有機女？

有 只係低機率

有 但勁低機率0.055%好似

我依家得返140000石，係唔係換專武？

有 而家新手自己刷岩曬

有償石先有專換

得返

你免費石換唔到專武的

專武要課金先有得換

有pick up既都係0.8者, 差唔太多
一樣都係唔好諗單吊唔係抽撚死你

橙真係要留石兩周年了

LR辦事屋係咪萬用d?

算 換埋V把嘢 俾你哋誘惑到
1回限定pack 定DMC PACK?
係咪去到STEP3就夠?

想問架車係但丁定nero專

我單吊左目標只有大貓中左

邊張

LR張魔界係咪配V?

萬用啲 但另一張配V勁D

第一Round 11粒
兩次十連 20粒
7千幾有償Total

呢次無得單抽拎真證 局你突6粒出嚟

其實好多問題睇前幾頁就有

我都中左大貓同開眼莉莉
但無空中要塞, 都係擺住先
玩左V先, 課埋專俾佢

三個窿劍聖神徒大貓都唔中 係咁比皇子我

日本仔網已經有分睇。但丁9/10，其他2隻9.5/10

依家個ac開唔開波好，同埋要抽咩，求下大家幫幫細佬，以身相許報答你地

有冇LR魔王
無可以放番入倉

洗唔洗

抽下DMC又抽下英雄祭
睇你自己對DMC有無愛

唔好再貼咁多圖啦清

新手想買帳 係咪主要買DMC角

咁又唔洗下話
有專武已經夠勁

無10/10, 仲要但丁得9分
re0就咁鬼勁
隻驚班友仲唔係毒撚黎

唔係好識睇 佢STEP1 100粒 2回
STEP 2 200粒 3回
STEP 3 400粒 6回
即係total係 200+ 600+2400?

魔王頭2招技已經加成60%傷
計埋特性80%

有了, 齊角齊LR
咁其他專武係咪無換既價值?

未有DMC AC 聽日先有

屌終於中LR

咁佛既
咩事

你點知的

超必條最大 有排

佢地都係就咁睇技比分啫DMC
6覺80SC先叫畢業先叫真正實力

1回係抽一次, 拎一粒真証
2+3+6=11 真証
之後既得十抽可以抽
即係要抽到去31真証先換到25真証既專
十抽3000兩次
3000 + 3000 + 100 + 200 + 400 = 6700 有償石

2 2 6 咪11
200 600 2400 Step 1
Step要抽多兩下 3000 拎多20粒

台仔話但丁可以疊傷害上限既話會好勁
但日本仔好明顯冇test過呢一點

呢張必中角色黎

5千上限大力到

開心完
繼續掛機

專武又多500呢

DMC係唔係打埋活動抽埋睇下中唔中但丁先？
英雄祭抽到咩可以收手

屌 即係點都突6個

我都睇好佢上限夠高呢點
得9分俾少左
等架仔發現

評價網真係睇下算
鬼刃當初夠係T2啦

想升爆但丁
不過佢把課金專武好似無乜料到
淨係機率有炎攻, 必殺傷害上限+1000

仲要唔放得
有咩角會唔放超必

睇多幾日先決定換唔換v武同抽埋張魔王lr

課哂6件專武 BTW便利屋乙太好勁

應該係成長曲線既關係
丁叔就要多資源投放

V同尼祿就地板高
兩個啲星盤技好度身訂造好勁

段數低都唔出奇
可能你打4下19999 我打8下14999

尼祿隻手好隨機 抽到都唔係好想用

呢到加1000 果到加2000 但丁上限好高架
呢隻驚人人都打上限 最後睇邊個上限高 同咩條件先打到上限

多謝大佬令我地有GAME玩

新手頭20抽中左大貓 劍聖
但ark 得海盜船
係咪會玩得好辛苦？

使唔使課埋衫啊
好多都玩二刀流

裝個2刀流解決一切

唔會 啲英自學既技都夠你打到好遠好遠

咁洗唔洗換埋好
一把專要課一單好撚貴

勁係邊

再推

人地都可以二刀

活動關有normal
幾肯定一有埋hard姐係下半

手足抽完爽完好啦啦聲開工

如果你有V連魔王LR 換左V專武先
另外兩隻睇定D先

屌拿星 其實係追張LR追到齊專

專真係好有愛好有愛先課啦
你連隻英都未玩熟 一陣唔岩你玩手感唔好咪大鑊

推，助人為快樂之本

咁無計

咁之後應該抽dmc pool?

DMC張必中入活動睇故事就拎到 唔使打
英雄祭抽到封面是旦一隻你鐘意既都得
隻隻都勁 睇喜好

仆街,必中V,諗住課把武 抽兩張LR返黎
而家一張LR都無

差魔王 d石又抽9晒

的巴皇龍係邊隻既專ur

V專武已經唔理智地衝左
V+LR+專已成完全體
依家係睇課唔課埋但丁, 有愛, 但唔知有冇價值到課多一單黎拎把專

我就刷完

我覺得V既話專武緊要過lr

最好啦 話哂限時
英雄祭果邊你中左大貓劍聖係咁上下 再追補窿唔抵

我都課左兩千銀先抽齊曬
抽英雄祭用左好多先中兩隻法師
DMC好快就齊曬

我都係咁 miss左d ark仲慘過唔中隻角

120無課抽齊3隻2 LR + 課左7840等食評再決定專武, 算非洲人嗎

皇龍真係好用到顛 一下就3S

機女或者皇子

咁聽日先買?

皇龍配皇子/機女最勁

補左2萬日元終於齊

要塞得唔得

宜家活動得normal 關?

係 等多日選擇多咁多 唔差在

課少少換把專武唔過份

篤晒尼6 能力解放盤
好撚勁下下都critical

等巴打答你 我冇

係 等下半
keep住打關拎卷 再用卷打你鐘意既dmc角關拎魂

3隻DMC角 1800分一場 佢仲有1體1次 打完用體力既就轉打用卷既
5萬分真係1日搞掂

多謝大佬，中埋但丁，英雄祭大佬自己最鍾意邊隻

但隻副手好似會爆炸

屌 用第一張蛋蛋劵就中左DANTE

大貓用皇龍點
大貓 皇子 尼祿 但丁升邊隻先好

等多5日會好啲 條仆街會突然多幾個好AC
上次放完新AC 第日又有一堆 重要好好多

係咁出V 畀我

唔明邊關先係V我唔識日文
我指用卷個d關

我答你實有私心
劍聖／神徒

但大貓10分 自己決定啦真係

必中黎

五中二夠你爆機
合埋眼點兩隻都夠

個張三中一卷點樣有

都好 有魂早啲6覺
又有Bonus SC

SOR

送果張劵就出咗
等我仲以為張劵必出3個其中一個

唔練自己隻愛角玩黎做乜

噤入關獎勵果度 每關都有唔同角色魂

69000無課石 -> 27000(3000抽左一次英雄中大貓) + 7840課金抽, 以下係戰果。

click活動

依家用緊開眼lily 泳女同埋大貓
用V既話換走邊隻

咁即係咩都唔洗抽課金換埋專武 ？
同埋但丁配咩ark好

屌你抽多10抽
一粒紅波都無...

泳女 一樣都係debuff手

我有大貓 都練左劍機先 自己鐘意就得啦

專武只係bonus 唔洗都過到所有關
配咩就自己諗啦清 呢隻game好多樂趣都係自己配裝配技

V係咪值得換專？

正常 我岩岩都出現左唔少次

有愛咪課
你升到藍紅魂再諗配咩ARK
個個ARK都得3 4Lv分別不大

仲有二刀流
大大力啱晒我

反而V玩debuff諗諗下都唔使追住

旦丁就.......型佬一個囉冇特別

但我只係見到佢寫初回個魂only
下面個度一樣既?

你覺得我仲追唔追好

睇好但丁個分會反彈

大貓主線會送專武

dmc角遲啲先問
一來未有攻略二來你岩岩起步唔洗理住

專武係咪換V 仗就夠?

歐返次

值 變左普攻都可以落人異常
佢本身自己已經被動減人異常耐性
變左普攻同特技都有落異常手段
慳返啲SC唔洗放異常技
仲有多個回SCT手段 幾好

好感動 終於有人肯貼link

你大爆死喎聽講

你差啲咩？太多圖唔記得

追！！！！！

70抽齊哂
祝福各位巴打

初回魂就係對應返會跌咩魂 好似係

用V打異端老係咪perfect 池

但我剩返40000石
我其實是但中一張LR就夠了
V我追唔追都得

用緊 開眼LILLY 皇子 ロギア
用V 換走邊隻好

屌 all in 左唔中劍聖

必中左nero 唔洗抽了

私心 換ロギア

130都叫中晒兩個LR喇，好滿足了
但角色計埋必中券都係得尼6，所以要不斷吹奏

Bro, You only live once

配異端老加樹劍／泳女
一入場對面已經四肢殘廢

啊ok,唔該D巴
同埋建議我抽英雄賭出機械女?但0.55%

我都係咁諗 因為兩個用緊UR 得ロギア唔係

V打PVP應該勁到痴線

樹劍V依個組合幾有前途
利申無樹劍

新手唔該望下呢度

活動有兩個pool，中哂就完美起手
1. Dmc -> 3隻角+2張綠色lr
2. 限定池->封面角+機女

我6萬石多石號，中哂1+2嘅封面，係無機女
13萬石個啲，我建議你盡快抽齊dmc 就all in 限池

加油

你無得揀
出左當Bonus
一係你打下關等登入交換所拎卷 果度夾埋好似都有十幾張

想問問，零課咁開唔開局，定再刷？

唔怪得

我覺得可以開

我又想抽英雄祭

佢配大貓應該唔錯
麻到對面唔使郁

其實個限池好撚抵抽喎

咁就睇你荷包啦

的巴你抽成點

有中先叫抵....

而家純新手一入坑就有DMC 1隻最少9/9.5分以上既角送 仲有無限首抽 其實好幸福

唔想課呀屌

抽左五六次先中
有冇人可以話我知便利屋係俾邊個用

齊哂啦 抽完DMC仲剩返兩萬幾石
貪心射埋落英雄祭一隻new都無
不過滿足了 本身以為抽哂都唔齊DMC

你升到張野10Lv再上黎問啦

清完體 100左V 掛番周回先 只升到85盤 仲要升尼6 大貓 劍雞
真係等2周年算LU~

紫石 係咪掛3-13?

一定有異常隊食晒buff

好中

日服運營運大師
STEP 1 俾台服代理 賣行廣告
STEP 2 等D人識呢隻GAME之後就放風同DMC合作
STEP 3 出72小時新手限定池+DMC免費送9/9.5角
成個操作行雲流水 中資台服或成最大輸家

4覺完多咗既魂係咪淨係用黎升SC?

有6覺

點知一陣又出復刻
個活動18號完
之後出軍師當去到3月中
都仲同2周年有段距離
中間可以擺多1－2個pool
想知會出乜

分分鍾fat埋賣AC條友

6覺+ SC開哂80學滿技先叫搞完一隻英其實 正常無返幾個月都仲係幼稚園同小學畢業

尼6用榮光定零皇劍好
準備掛埋便車爪俾大貓

咁又唔洗既 買ac已經有好多資源

好波

兩把野唔同性質

你呢個我完全認同,但實際上除左課金.....

練ARK學技個過程無得慳喎

十抽收手

我中重復唔係有加上限粒英晶咩 點解無既

今晚課多兩pack
大貓

重覆係果隻英+2 SC 同1粒晶 應該係倉有

中晒都無咁多資源時間養

係背包睇下 果度會有

40抽乜都無 收手算

你睇下SC有無+2 bonus

我應該1Pack 想抽多幾野英雄祭 忍唔住

Dmm課完 用手機開唔見d石既

無野了 尼6個性要裝劍
洗唔洗玩2刀

啲石唔共通 要返返dmm抽

DMM 課完D石要係DMM 先見到

我諗緊駛唔駛追埋旦丁同Nero把武

佢自帶二刀緊係玩二刀啦

要用dmm開先見到

呢啲咁痴線既野絕對符合你個人風格

An機同理石唔會唔見但邊到課邊到先見到

DMC個池好似易中咁，個個都齊晒

YES

大貓等緊你地 我入左大貓黨了

係啊

Exact7ly

真 抽過先知

成班癲佬抽左幾多冇同你講姐

已經唔諗住追埋件衫

最難我真係認為係LR.. 無保底 無底深淵

榮光+零劍

60抽+一卷 差一張LR

根本出結果圖唔出過程綠影,你班友咪錯覺會易中lor

打手唔著衫 比衫佢著即係睇少佢

賣AC果堆AC其實係陷阱卡
依家一開陷阱卡
幾多人靠石頭號同揀組合入坑
下轉週年想點屈就點屈

iOS點樣刷首抽

合作 幾耐出一次GA？
感覺上 静係抽合作好D，能力又有保證，又係限定，保值D

成件就係 台服炒起 > 啲人試過好玩
> 轉日服 > 得一丁友賣AC > 任佢開
不過係幾抵

都唔知自己係台版掛咗10日為咩，仲用咗3萬石抽冰皇爆死咗

210抽仲差但丁
V 3隻
尼6 3隻
車仔 5張
魔界王 1張
參考下

重裝 或者用裝置B(模擬器／第二部手機）引走個AC
再係裝置B度噤登出

咁買個多石ac 自己抽應該化算啲？

30抽係咪要抽埋LR?

真

早就應該轉過黎啦

唔該巴打我要由頭再玩了

嘩 啱啱放工 入坑新手福音

已經日日勸你地世 唔聽

Nero用課金武勁過LR隻手

掛左2日已經轉日
仲可以換左AC玩多隻守望

LR 有咩咁好？ 為左把乙太武比大貓用？

有心唔怕遲

我覺得唔會有齊哂5隻既
佢無咁快挖到咁多石
一係佢用新鑽石AC抽 但就會少好多其他野 英啊ARK啊果啲

又或者真係有天選AC 一次10抽齊哂 幾錢就真係唔知了

打算用榮光+零皇

omg

我唔信你唔會抽

魔王比v 把武廢過大貓專

榮光左比機劍啦 同場

話哂都課金武 你估流架

唔係技就武架啦

丁叔配星禍有冇得玩

睇來大家都抽資左唔少，不過我原本我唔想抽，見咁多中，我都ALL IN 左

開頭不停同自己講，台版可以睇劇情
最後咪又係咩都冇睇就咁飛

機劍玩普攻流好似唔洗榮光

星禍玩魔法 丁叔文盲黎

玩玩下有更新
唔通要改機率

LR隻手比大貓用好勁wo 加雷攻

睇情況用榮光都好勁

魔王，係想要張ARK 定 要乙太器比V 用？

完了

咁我個ac係唔係算天選

都ALL IN左。最好改難中D 哈

但丁要唔要課埋裝

我仲以為我問題

有冇人覺得NERO個模組企得有D奇怪

一入就送dmc角必中 真係好屈機 台版之前抽隻羅賓抽撚到想死 個個話要抽黎起手

想知用途，跟住大圍去升D 角

3隻一齊打活動關有1840分 5萬分好撚易 係咪會有後半

會唔會好似第二啲 APPS咁
一星期後 出part2 逼你死多次

零皇係劍？

一定有 預返10萬左右啦應該

應該7日後開hard

榮光即係秘裝銃？

魔王LR 有暗屬加攻 暫時應該得呢件先有
唯一性

係 無視屬性耐性

乙太爪加20％雷屬攻

會出活動關part2
抽果度無哂架啦

但個爪係機械黎

唉 手痕抽埋英雄祭
無哂石

不過講真抽中哂真係無咁多時間同料練
第2隊都未練起已經有第3隊

中哂DMC之後
英雄際有冇必要抽? 定只係儲角用

學招機械裝備幾SC遮 多20％傷好多

合理

下半出埋隻維哥出黎收割最後一波

所以我完全冇興趣抽英雄祭 本身冇愛之餘仲要練唔到

有
五隻都勁

更新完之後DMM好似又唔穩咁wo.,.

我ios都喪斷 又想玩乜

想派石補血

我起手三隻得隻雷姆見得下人
加護差星盤

劍樹岩岩起步練就中劍聖皇子同V
就算我唔練尼祿丁叔都夠玩到二周年

無限首抽個池唔係今次個限池

V哥 We trust

封面角即係邊個？ thanks

查實啲大金磚係咪冇咩記念價值? 想賣晒佢

你自己都答左自己

pick up個5隻

成件事係睇你短玩定長玩
但你課唔課/都要時間去適應新角同養

就係用黎賣錢

賣啦 紀乜野念 生息咩

唔計合作 我得機女同埋軍師英裝有興趣

從來都無紀念價值。。。。

唉

攞黎賣架

9萬石
190抽 DMC
之後射哂落英雄祭 炒撚哂中2隻王子
財散人安落 儲石等下個活動

榮光好似仲勁

個池有機女了

等我仲多開左模擬器黎刷
諗住無限抽可以抽到限

限池終於中劍聖

同埋 V 可以代替LILY？ 如果兩隻都要 應該邊隻好？

機女/泳裝/EMT/雷姆
其他真係隨意
但我個心完全比機女食左

又冇UP 咪搞啦 我淨係想抽埋張魔王

見佢好似冇得打 好似好rare咁

280抽dmc 80抽齊角
200抽追LR 勸世

咁講法！大貓就用專武 加依把？咁未好勁！

奉勸買多石起手既唔好柯煙今日

你過兩三個月仲有二周年

大課長可以當我廢噏

V星盤有無光屬技?
V係物,lily 魔攻啊,好似代替唔到掛?

可以頂走把榮光比其他角玩下嘛

長玩都有排練啦
練得黎都二周年了不過

3萬石抽齊 差Nero 抽唔抽埋好

佢比你疊到咪係勁

都幾貪心

放心啦 我會記得你

實疊到 睇隻boss有冇雷耐
有就用榮光 無就用依把

但丁好似冇咩特別咁,...大獎係V?

專武唔郁架啦 仲有一把配榮光就萬用啲
但你把榮光就鎖死左係大貓身上 好多角都有需要用佢
呢把可以話係榮光既頂替品 抽到咪刷埋
未抽到咪用返榮光先

買左個多石號抽哂
Dmc 3隻角 魔界lr
劍護劍聖yoda神徒樹劍

抽唔到機女買唔買多個黎抽好

冇野係必抽架 真係睇你幾想要咁解

咁樣已經好好

我真人想2條女又唔結婚(唔係唔負責任只係好能重視自由)
我好能率性而為

尼6隻手隨機 唔想用佢了

岩岩唔知邊位巴打講，我就以為V 係魔攻。
咁即係 都係要升LILY。。我得佢一隻魔攻

點打到SSS

用好友皇龍 一炮SSS

皇龍

夠膽就出
佢夠膽出我夠膽被割

神經刀

就係冇皇龍

我不打了

我3萬幾石同你一樣

無機女

ios用信卡課到？

大貓專係邊出？

活動關係必出DMC魂?
咁咪好快4突+滿SC

主線啲sub quest 好後好難打

咁我都係買個多石acc 自己抽下
中曬5個應該好難 仲可能好貴 而且都應該唔會呢幾日

R 吓FD LIST 先
ID:163529358 長掛皇龍

終於等到DMC

多石號 抽左8萬石中左
限池：大貓 yoda 皇子 劍聖
DMC池：但丁 V 便利店 魔王 (課左把V武)

想問下咁樣算歐定非？駛唔駛追埋Nero? 仲有7萬石
同埋開頭練邊幾隻同ark?

你要望反日文網個星盤V有無光暗技
但我暫時覺得V配樹劍一定無能有錯先
夾到仆街,我之前隻皇子應該會換走了
V,樹劍, 但唔知配紅狼定閉眼lily,我都煩緊

9萬石 差v

洗唔洗打完第6章

好似首次先10粒
後面一次1粒 唔知有無得偷 我未留意
滿SC果度8百幾粒 6突又8百幾粒有耐啦

有冇人有Nero突破100個素材 睇值唔值得用100lv水

榮光係邊把 ssr叫榮光乜乜

淘仔果啲AC重點係齊哂8－9成SSR
極多資源 加埋R ARK全爆乙太 SR爆6－7成乙太
呢度我諗你40萬石都做唔到

有愛=值

萬5石抽齊up果5隻

Nero隨心啦 呢啲賭博類既投資唔好問人啦
練大貓 V 皇子／YODA

ARK你升藍紅魂池升到咁上下再考慮

個post快到傻咗

DMC大技原來可以熄左個CG
正 唔使被逼睇動畫

買咗個多石帳重生咗 ID: 174526258

係啊 果把槍

點熄

今次活動無hard

5萬分收工

係設定到熄左超必殺技

限池中大貓+劍聖
DMC中Neo

資源有限應該all in 邊隻？

主力隊：雷姆、劍機、泳裝幻夜

矛 真歡迎新手活動

一炮都係A

日本網又將3隻DMC擺左係T1, 然後無晒啲分既
定我入錯網, 有唔只一個攻略網?

一日推爆post

零皇劍係唔係最勁既武器之一？

有保底換

最強劍好似係 STC加速

但係呢啲角色acc 唔係唔多石淨咩
我入坑想要dmc 咁買呢啲ac 咪冇乜石抽dmc

大佬岩岩開左2個鐘想有啲咩寫比你睇

我買個陣裡面仲有3，4萬石
你推主線推到咁上下自然有石

挖主線 果度起碼有5萬石
聽日條友會update 有DMC角

想要DMC就多石啦
除非你只係想求其一隻角色, 或者會課
多石號一樣多資源, 不過就無UR同過左既限定ark/角色

之前又話V同尼祿9.5, 但丁9

A 機劍(畢業) + V + 尼6
B 機劍(畢業) + V + 大貓
邊個好D 利申 冇UR DMC中哂

Thanks 巴打
咁我開始打住先 等睇下遲下卷中唔中Nero
100lv 水比邊兩隻食？ 練 大貓/ V / yoda

畢業係6突 80SC裝好技?

B V連專+大貓用便利車乙太裝

比大貓同V食

係 所以唔轉

都係靠帳面評
未實戰有人寫點寫到攻略

大家要farm玉座，唔好farm反逆王
反逆王無幣跌

174451118

新手求好友

唔係未開咩？
2月4 追加 HARD 同 挑戰關
2月 10 追加 報酬

好 終於都有得玩 等左兩個禮拜

呢一刻無正路上半都會有HARD
所以覺得好似錫住啲新手

想請教下 點樣組隊
鬼刃 加護 DMC3子 魔王 皇子 師子王

尼6好似好神經刀
試玩左未啊巴打

有冇人試到Nero隻手易唔易爆
就咁睇技如果Nero隻手爆左唔夠旦丁勁

會唔會打難關既話要刷到隻手招勁先打得

掛緊機 未玩 廢事升錯
V已經升爆星盤

哇 屌你個閪 終於中撚咗魔王 哭撚咗

咁我痕多一日等佢聽日好消息
聽各位講 我應該都係買個多角ac 始終多啲資源

2月10 果個係 時間斗快既挑戰關喔！好似幾好玩
頭10 名 有 5星必中 DMC 卷

有冇link

係喎 我唔記得左合作個期會長啲
唔怪得擠牙膏

抽左幾多抽
我120連必五得旦丁v便利屋
諗緊要唔要抽埋魔王同課把v武

寧願自己中Nero唔中v唔洗煩

真，勁大聲笑左出黎

機女要配咩

"也聽說遊戲每月都是虧蝕的"
換咗軍師

兩個號都係咁出V俾我，咩玩法

個ランキング報酬 表 就係 時間斗快個報酬？

如果係，都幾豐富喔！！

不過同我依D 新手無緣 呵

想問下 v武 係邊課

出左中文服真係吸好多人
台服咁多水魚課一堆將來無用既英

唔知 抽咗8萬石左右
坦丁*1 NERO*1 V*5 魔王*1
便利屋唔知有咩用唔追 好撚彩唔係差魔王

抽steps會比啲印你 25個印去交換所

屌你呢個POST啱啱開無耐咁快爆

其實唔中魔王真係67
我可能v同尼祿一齊倉管

有啲野真係整定
4000有償就中哂一套

同你一樣 8萬石先中魔王
btw v係咪玩雙刀流 專武+科燈

4萬石2張 LR, nero 加V , 都ok, 遲d 換埋另一隻

便利屋個武啱大貓用中我都可以
有Nero真係會想抽埋魔王
但又想留石等二周年抽ur

雙刀應該就梗 但科燈唔清楚 如果日本仔諗到有趣嘅build就好

我冇大貓 亦冇興趣擁有 所以我夠了

無科燈

我都冇

想請問下dmc 抽到nero同魔王係咪就可以收手

多手抽咗兩下 中咗lilly 本身有
要忍手真係好難

特技流法師 應該係科燈

我會v+魔王先收手

而家差nero 齊set
睇黎等一等nero 食評好d

v 係唔係一定要專武加lr ark

清係唔係追晒所有專武先中魔王

標準答案：係

成套咁用 好似係

成套用=掂頂
無lr都一定要專武

V專 要課幾錢

ok 課把專武順便睇下追唔追到nero 返黎先

無 我用左6萬無償石

v 尼6 84sc
等我玩下隻v

點先有sss

V似冇尼6 咁勁?
見好友啲架仔全掛尼6